{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30274",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미티크_1"
    },
    "text": "ミティック\n住所:ソウル特別市龍山区元暁路1街121-76\n基本説明:韓牛おまかせ専門店で、プレミアム肉屋のミートラップが運営する。 リーズナブルな価格で最上級の韓牛コースをご提供します。 シャンパン、ワイン、伝統酒などの酒類リストも華やかだ。\nメニュー:韓牛おまかせ(1部11万ウォン、2部15万ウォン)\n価格帯 : 15~25万ウォン代\n駐車可能可否:不可\nアクセス:リチェンシア龍山アパートと龍山リチェンシアオフィステルの間の道を直進すると右側\n営業時間:1部17:00~18:30、2部19:30~21:00\n特徴:ビジネスダイニングに最適、恋人と一緒に行くと良い、年中無休、夕方のみ営業する、伝統酒リストが良い",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市龍山区元暁路1街121-76です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "韓牛おまかせ専門店で、プレミアム肉屋のミートラップが運営しています。リーズナブルな価格で最上級の韓牛コースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは何ですか？",
            "answer": "韓牛おまかせ(1部11万ウォン、2部15万ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "15~25万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは駐車可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "リチェンシア龍山アパートと龍山リチェンシアオフィステルの間の道を直進すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "1部は17:00~18:30、2部は19:30~21:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはビジネスダイニングに最適ですか？",
            "answer": "はい、ビジネスダイニングに最適です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは恋人と一緒に行くのに良いですか？",
            "answer": "はい、恋人と一緒に行くのに良いです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは夕方のみ営業していますか？",
            "answer": "はい、夕方のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの伝統酒リストは良いですか？",
            "answer": "はい、伝統酒リストが良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 398
    }
}